到了請open

閲。
讀。